(未証實）公務員巴打絲打小心

有2個公務員老死告知，佢上頭(醫管局同消防)已經收集緊所有9號 12號或者16號請假嘅人名，不論病假、事假、urgent leave, 佢話連做緊房署同入境處嘅friend都收到料，應該打算秋後算帳。雖然無親眼見，但2個唔同部門嘅公務員同時爆料，可信性甚高，小心小心。

我個部門未收到有呢類消息
有無上面部門巴打證實下？

新會然

睇住先

好想知點秋後算帳法，
我真係好撚驚阿
夠膽放馬過來

哦， 唔該喎

新會員

又吹，證據呢

政府多野做到仆街 唔撚信啦

noted

新ACC發放白色恐怖

發夢嗰日去左港島區睇醫生
咁岩有啲頭暈有幻聽
聽到有班人大叫醫生!醫生!
咁咪去排隊睇睇囉
見到成條街又有煙
心諗呢個一定係神醫
咁我咪落去一齊嗌
醫生!醫生!有冇醫生呀
就係咁

一查就會見到個幾日請假人數係班老嘢>>>後生

如果早1個月己經拎左AL計唔計？

26xxxx已經知係三毛

認真， 衞生署都有 , 邊個 612 有請假既 要同上司傾計

100% 真人真事

林鄭話我知樓豬係三毛

真人真事

Mail

放工先去吹咩

低鳩能 吹水都做下功課先

瀨左屎點算

有無對話圖？
有無你兩個老死公務員staff id card 做證？

612 請了半日假，無人問喎

利申：無屍骸部門

辛苦你專誠開個ac爆料

清識唔識改名
雨傘革命鬼唔知你有目的

無可能

秋後算帳？醫護請人難，高層玩針對，咪跳出做私家囉，擔心你出現人手寒冬添

報警啦

公然散播不實資料意圖引起公眾恐慌罪

莉口牙 鮮會然

冇

三毛
負皮->BLOCK->上一頁

真有其事。衛生署都係咁。612，613，614 朝早9點幾啲老細出黎巡睇下邊個位無人

拉得

政府繼續做呢d人治獨裁野
搜集多d証據俾歐美台灣知

現職房署 發夢有請假 冇收到消息喎

又話各有各做，而家個個話拉得，嬲呀

emsd未收到風喎

咪撚玩啦，朋友做正苦咪又係照請，仲要大把人都請添

放假就一定係去遊行？
家事 私人理由 作病 乜都有可能
可以點入

咁岩真係病

新會員仲雨傘革命？

好多古怪人出現

612 sick leave 過撚左Bar 表示即管捉 囉 我真係好撚驚

三毛

開多個acc我block多個

其實我邊日放假，放假做咩又關你咩事呢

師兄比小小心機做野啦，一睇就穿哂啦

不如叫連仔查下條友用咩開AC啦

新ac 又係dm agency 接到單要分化？
唔好下下開新ac開一個post啦
起碼開一兩個先啦

HA幾時變做公務員

反正都無職升架啦
夠薑咪炒人囉睇下啲新人接唔接到手

#262174
即係呢個數字附近既新會員麵係9up唔洗理

又想做白色恐怖 悶唔悶？

而家放風真係越來越hea

連張whatsapp 圖都冇

Push

仲要加埋未証實字眼

老實講 真係有
我事後咁啱係office聽到officer 傾電話有人check 更表邊個攞urgent off
不過屌你老母！大不了無咗分工！
唔撚稀罕 仆你個臭街

HA唔係政府體系喎

點算賬？
公務員咁難炒
升職又n年先一次

佢地減左人工得3毛

真係好撚hea

所以都講到明未証實，只係想提一提醒呢個正苦可以有幾不擇手段，公務員放工後出黎我覺得無問題，但最好唔好無原因請假出黎，寧可留個真香港人响敵人內部做無間道，總好過乜風都收唔到。無錯我係新會員，亦只係响facebook見到今次6·9、6·12同6·16連登作出嘅作用先入黎登記做會員。每個人都有自己選擇自由信或者唔信，不過只係知道有個咁嘅消息想同通知下大家，引起大家猜疑，唔好意思亦非常抱歉。

個日已經知會收人名
有醫生紙加我啊頭都岀埋嚟，你咬我啊
利申，無射波

屌你老母啦，成撚日學we柒啲蝗咁send埋啲冇根冇據嘅消息來源，又日撚日都話有解放軍增兵，政總隔離嗰座咪解放軍個狗竇囉，屌你香港人靠嚇大架

我當你係真心

你以為連登係你屋企個wtsapp group求撚其就乜柒都post出黎?
上得連登唔該俾多少少腦
冇證冇據既野冇人想知

請病假果啲驚條撚
你有乜資格質疑醫生專業判斷?

未L聽過，公司大把人有出去，休假又好事假又好，跟正手續咬我食呀。

阿叔我一年大把假放唔晒，每個月都拎3-4日休息，不嬲連原因都唔寫，批就批唔批就L就，當係真上面要收名又點，我跟足手續放假洗L同佢解釋呀。

同捉fb icon嗰啲一樣咁on99。。放流料全家被狗屌

試下叫你老細炒個公務員黎睇下？難過要林鄭道歉呀

驚閪咩 成日射波架啦 6月12號朝 門診公務員籌條隊爆撚哂

我609 請612 假無人搵過我，
都係個句，早三個工作天請就得，
由於我返輪班，9~11都係工作天，
另外如果真係有人搵你傾計，
可以錄佢音同要求書面會面紀錄，
錄音就可以唔使同佢講，不過書面紀錄一定要，答野前諗清楚先答。

咁既名，又冇source，又新會然
聽住先啦

醫管局既員工並唔係公務員

fake news

公務員放SL 洗俾理由架咩？

笑撚到gapgap聲

攞假唔使解釋，總之早三個工作天申請就得。
如果你早三個工作天申請，但老細唔批你假，佢要寫解釋。
所以通常老細唔想你放假會叫你自己取消假期。
我上次去旅行早一星期攞假，我攞多一日諗住去完旅行休息下，老細問我可唔可以早一日返黎，我話機票無得改bor,之後佢竟然唔理我個申請，由佢擺係到。
我理鳩佢，旅行照去，返到黎人事部問我做咩未批假就放假，我照講返咩事，老細比佢老細屌到

簽署白宮聯署,令當撈侵在G20峰會可向中共施壓
撮要：廣傳，簽署白宮聯署，給予Trump外交理由，基於香港在中美貿易戰中舉足輕重的地位，在G20峰會向中共施壓，協助確立香港主權。夠十萬人，白宮一定要回應，簽個名，就能幫到香港！上週的《香港人權及民主法案》聯署，就是成功例子！
President Trump: Please liberate Hong Kong from Communist China's occupation

有種你就炒醫護人員
睇下邊個冧檔

垃圾政府

Fake

新ac

黑色三毛 白色恐佈

block

我3日都請，咁點

block啦講咁閪多

可能呢度變成19小隊

新會員仲要改個名叫雨傘革命
扮野扮到咁明顯

收到

push

出賣左你

高層公務員真係要收集呢啲資料嘅話
全部有晒記錄
根本唔會有機會比啲細嘅知道佢哋收集請假資料
吹水都唔識吹

巧驚典算？

個名慌死人唔信咁

我都公務員，幾隻字信你唔過。
似係藍絲想白色恐怖多。
你新ac⋯⋯

雲海爆料

SL UVL 點會搞你
吹大啲啦新會然

公務員有事假架咩
得sick leave, medical appointment, time off同annual

其實真係有人問
覆返佢清假/真係病都冇咩好搞

响

之後搞唔搞唔知啦
佢係想嚇一嚇d 人呢排唔好上街

#262174
嘩原來已經去到26萬

發夢救護比人瘋狂投訴
利伸救護狗

日日都有10%公務員請假
當中大部份都係藍絲廢老C9
你咪清算晒佢地囉

有2個公務員老死告知，佢上頭(醫管局同消防)

連醫管局唔係政府部門都唔知, 請問新會然你小學畢業未?

做郵局
腦細有問請假人數

fake news 消防冇

你都on撚9，公務員咁撚易炒就唔會比人叫鐵飯碗啦

利申公務員

無就係無
不過屌黑警都比人篤灰收投訴 好戇鳩

响

露晒底啦
返歸啦

屌你 又係到鳩吹

未證實就咪撚講

畀人投訴有咩所謂，放馬過來

公務員放假話放就放，老細都係last min先通知，有乜野可以捉？

老老柒柒
有哂醫生紙驚鬼咩 我地跟足程序去做完全冇問題

……頂, 我前幾日都有聽到, 不過我聽講只係拎病假。

唔緊, 挑佢, 最多咪唔做

禾巧京京牙

腥港人點知香港咁多者，嗰期講醫管咪跟住講醫管，嗰期講律敦治咪跟住講律敦治囉收得嗰少少錢唔好咁高要求啦

同問。
醫管局的確仍有少量舊制公務員，但大部分員工都唔係。

未證實就咪放出嚟啦！

朋友係醫院做護士，佢收到指令收集呢個星期放假既同事名單，名義上係叫想知道人手安排，不過實際上要知道有無人去遊行
早兩日陳醫生有講過相關事件，有醫護去左遊行幫手都比上頭話

On9 仔，政府由港英起到今時今曰都搞唔走白卡長sick果班人，你同我講會清算

我跟足程序入假批假，你咬我食

樓主深潛了

可信性甚高，小心小心

我都想變公墓員
幾時將HA收番變政府部門

180日假 唔比我個日清？

利申 新制

唔熟政府扮公務員等比老屎忽笑

樓主又想推csb出黎開記者會？

你請左假個system 會記錄左嫁啦

合法合理咁請假有咩問題
雖然係假 但都想知下如果係真

You can do what

HA咁多高層既得利益者，都無乜可能。
其實政府有政府好，私營有私營好。
好似依家咁四不象最衰

👍👍👍

鳩噏當秘笈鳩噏當秘笈

咁又唔洗咁擔心，都係以個人名義去啫，咁市民有自由咁做，佢最多咪無得升，唔會炒到你。

房署聽都未聽過，嗰幾日大把人放假
啲老細仲問，做咩今日唔請假

真心問
如果未過bar 又突登請假
上司又係藍絲既話會唔會搞鳩我

冇得搞9你
佢最多可以因工作需要唔批你假

如果事前拎假, 事前批咗咪放得囉
如果當日SL, 咪信醫生嘅專業決定囉

同埋無人叫你大大聲番去講自己12/6發夢內容㗎嘛

消防冇wor

9&16號連高級公務員都出去，要追究隨時全個部門被消失

(未証實）樓主死老母